有冇朋友仔有Thai-boxing/ boxing 好推介??

平時有做小小gym 但唔係好大隻/ 體能好好

之前學過Thai-boxing (但其實成日都係到操體能 學既技術唔多 咁岩個教練又走左 跟著就冇打落去)

想問問觀塘附近 有冇邊間boxing/ Thai-boxing 好推介 我最主要想學技術/ 對打 唔係屌體能

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

觀塘都有好多間喎

巴打有咩好推介

就係多先唔知邊間好

跟問
灣仔or老銅

淨係知富德轉練體能

+1 好想學技術

Pish